[LOL] S10比賽討論區 562

Faker

4 ban faker

4 ban

Syndra plz

L C K幾時季後賽

見到精神都唔開胃

打緊

cuzz main

犽宿啦

AF玩完

cuzz死歌

真係faker sett

Cuzz黎料

faker sett?

Cuzz用死哥

真係FAKER Sett

Cuzz死歌

Kiin!?

kalista top

kiin kalista

Kalista Top

kiin咁樣好搏命喎 實輸啦咁

FAKER成日都比人3BAN以上
個班人最好都試下比人感受下3BAN係咩滋味

Kiin今場實爆

樓豬po霸

預見到af會死得好慘
比cuzz招大一下冇左3條血

致敬TS

the shy

最憎啲仆街攞ad打上路

依個po faker fans先入得= =你快躝

Kali Top

Canna要輸50 cs了

A到塔底都出唔到

4ban
由S3打到而家都係俾人針對

想睇canna solo kill

咁canna要收皮
Cuzz用karthus一定鳩農

諗起The shit

cuzz真main英

canna差幾多次solo kill破紀錄

-1?上場好似兩次

playoff要至少6 solo kills

regular 28
wildcard 頭2個game 單殺2個
playoff期間 拎多4個就平marin record

其實唔係幾好咩
死歌前期唔會搞到kiin

Clozer被人4ban刀妹 Zoe 阿卡莉 賽勒斯應該可以棄game

打RK一係對面隊殺爆我哋上路 一係就自己上路俾人 gank 到070

本身-6, 無印像g1 g2有冇solo kill到

Mystic隻EZ

有冇link?

canna

canna慘撚到 直接一波兵

上路點打

唔知canna會唔會穿呢

ad top 一係1-10 一係10-1

Twitch or YouTube search lck

上次用過syndra
走佬一流

打唔到死歌農到6先出黎

對面上路vayne通常被夜曲jg打爆

Canna如果呢場都無比人打穿就好睇

其實要睇精神保得kiin好唔好 不過就算有天大既優勢 都唔代表呢場會贏

記錯31 34先岩

係咪bo5

3

但karthus 6lv前都唔會點gank到

Ad top死一次唔洗玩落去
但都要睇jg係邊個

kiin

kiin惡到

比熊outfarm

追住a

我對Mystic隻EZ完全無信心

faker唔閃

Fly

faker

fly要屌打faker了

FLY

完

faker同隻jg換血有咩得著

貪咗

世一zoe

始終都係得fly撚得掂zoe

快速回家

faker感動回歸

fly top tier zoe

今場bo3 一次過滿足哂 faker fans同反faker
睇下最後係t1 fans定反t1 贏

cuzz

笑撚死

wtf

cuzz。。。

咳屎

Mystic

Cuzz

CUZZ

main 黎

Cuzz真係逼害faker第一人

反cuzz一定贏先
前期唔夠人farm, 無啦啦比人snipe(呢下慘)

88 T1

mystic
有視野咩

笑撚到噴水

依下好撚癲

ls d慘叫好好笑

邊度有vision

外掛？

Mystic開外掛呀? 有視野咩?

呢下唔算啦

Fly啲Bubble

Ls成日尻叫

講逼害邊夠牙blank玩

依下mystic勁

上中爆線

ez似射大清兵 點知中左cuzz

今場AF嬴啦

咁都估到cuzz打緊石頭人

呢下mystic太神

kiin R

應該想射去溫泉殺塞特 咁岩射死殘血死歌

kiin神救

KIIN

afs捉到佢farm path?

wtf 今場

精神今場咁精神

Fly今場啲Bubble 係咁中 乜事

痴撚kiin

af咁撚勁嘅

cuzz又輸

下去la skt

t1 88

成隊T1都冇kill pressure, sett就冇架啦, 工具人, 靠canna同teddy低調自己farm

Cuzz都係爛泥扶唔起

-6

呢場似cuzz比人睇穿左

T1蝕到入晒骨 飲恨到想死

符碌撚

個天都反Cuzz

屌cuzz咁撚黑仔

痴線 AF -6到

原來係射溫泉check視野
咁啱cuzz係射線上面

本身射邊個?

原來係想射base

不如換faker打jg啦
尻打都仲好睇過家下

mystic -6
cuzz呢下唔計

sett

笑撚到仆街

殘血Effort？

溫泉

-6到

AF miracle run

屋企CHECK視野

唔記得嗰個位係殘血sett定effort

sett mid有咩用

cuzz 淨農都農輸

kiin flash ult op

pokeball

請問世一主CALL JG呢場有咩用?

我係cuzz真係激到嘔血

原來AF全隊迫害dead

Cuzz問題

spirit上陣成隊精神到

Bo3定bo5?

預測recall時機射溫泉 點知角度咁岩中 真係會變歷史記錄

連fly 都迫害faker
連登仔同我一齊反fly
好嬲好嬲

15－25分鐘
kalista ezreal zoe 都強勢期
t1一係拖到後期senna救世
一係直接收皮

T1其實好難打
首先個陣揀karthus同senna都預左下路同jg前期冇乜作為
rek係前期成隊既支撐點
點知last pick揀隻kalista壓左你隻rek落去
sett係陣入面只係一隻功能性英

但係如果team fight打得好唔係冇可能贏
可以一野爆到3個carry死/冇血
不過AF就係唔會特別想同你打team fight

逼害faker

今場AF覺撚醒喎

溫泉 睇視野 佢哋覺得cuzz應該係溫泉 點知唔係溫泉不過咁岩射中左

精神

T1不和搞到AFS都打輸
一定要多謝教練 Cuzz Effort

迫害呀dead

致敬cuzz

canna jm9

搞唔掂隻zoe

隻熊見你鳩閃咁慘 送番招大比你啦

t1可以執左佢

T1今場係咪報應冇樣野順佢地意

估唔到canna唔穿，打穿左faker

Sett已經廢咗

bo3定bo5?

T1係到PICK到3線都輸黎打

今場見親牙Fly啲Bubble都中

要wolf打edg個種play先有機會追到...

仲要火甲

救命 問夠BO3定BO5

金教練呢場真係輸B/P

睇返應該係想射faker, faker比人gank咗一波B緊

係 講錯咗

肥金都幾撚垃圾

教closer玩

依場比人bp屌打

bo3 定5?

BO3定BO5? 呢場係咩呀? 幾時打季後賽? T1點先入到WC?

kiin反手拎隻kalista打亂曬t1

teddy場場都輸CS

真 三線都俾人推

中上抗壓線都重要pick karthus jg
唔講以為solo pick b/p

Faker嗰下同Spirit單挑都唔知想點

一撚定係faker自己要pick, 好心faker咁廢就唔好上, 練下個clozer好過啦, 之後再買多個JG, 完撚美

咁senna輸都正路嘅

依個版中路唔出carry英好難打

T1 88

佢今日真心廢

屌 我全部都想問

可以點打 行前啲都控死

上路比人switch左隻克黎嗰下死梗

T1團戰邊夠傷
有牛同kalisra大保
Faker點捉人

公道講本身冇預kalista top既

有冇人可以解釋下t1個bp可以點同af打

屌
T1兩條中路番去練下英先啦
一個玩唔到zoe
一個玩唔到TF,沙王
練唔起要靠cuzz,點打都死

輸6k了

睇下撐唔撐到打大後期

拖大後期

好想睇cam

Fly delete左teddy

AF

首先faker前期唔好咁送頭 穩住前期 等cuzz同teddy發育
後期就可以打贏團戰
而家只能承認fly zoe真係勁

16分鐘輸6千

fly差啲秒cuzz

咁咪姐係KIM廢囉,學劍帝淨係識玩政治

牙Fly今場真心好撚勁
Mid difference

fly太強

玩撚完,faker咁樣troll9自己

其實應該BAN ZOE

肥金真係無撚腦

成無個有用
無條友企到出黎

呢下準到

Cuzz唔gank 都爆炸啦

teddy

Bo3

teddy玩 senna場場都咁廢
點解仲要pick

垃圾picks

teddy失誤企太前 上中都行緊去邊線

第一場應該BAN TF
呢場都BAN ZOE
D BP睇撚到嬲

都係唔計上路 中下都係neutual/輸都咁pick

招招都中咁濟

zoe殺人書

你pick得renekton預左要佢夾jg拎優勢 打穿上路
但你又拎隻karthus？
中 下 pick出黎都冇可能推到線
完全放棄 前期同控龍

撞正肥金pick karthus senna
可以解放AF jg同sup瘋狂去中路搞爆sett

終於明好多隊ban fly zoe

呢場真係輸肥金bp

食撚錯藥

勁還勁
af seat咗好多下中路

CANNA 真係打得幾好
比人COUNTER到咁都只係輸30CS

平時唔係咁
明明牙Fly團戰永遠唔中Q

點解faker出火甲先

比ZOE POKE 撚死 入唔到場

清兵為主 只要唔中zoe訓教 壓力都冇乜 中Q都可以靠回血返黎

fly Zoe>clozer zoe

肥金

今獲見到T1落去真係開心

仲要唔係cloud soul
都幾大鑊

Renekton前期冇優勢巳經冇用

鱷魚+jg kathrus打kali都冇死過真係勁

呢個b/p真係要靠cuzz carry
sett應該留比jg用唔係faker用

senna黑切

仲要冇gank過

下路無人住都輸幾十cs

如果係火龍魂 af可以poke爆t1

最大鑊係火龍
af 可以poke撚死全隊t1

政治就識搞 bp就唔識

真係火龍

搞事就叻

火龍fly一個q可以收teddy皮

Infernal soul

上連登問ban咩英好過啦

依加先第2條龍
未4龍就end咗game啦

Faker好耐冇玩過carry 英 場場玩埋啲工具人

但mid karthus都只會被人搞爆
下路ez慢慢塔底食兵都仲得

做住嘢睇 幾次一望個live就見到faker俾人瞓咗

金教練之前係IG B/P都幾好
呢加搞撚到咁

Incredibly useless
比旁白笑

senna打ez係咁上下

咁咪唔好pick karthus

真心問 如果sett比返CUZZ
faker pick咩好

如果t1開到一波靚團 係有機會反cup到

屌 中上兩條痴線佬 比人counter都平線/甚至單殺埋
個季根本鳩pick都贏

牙Fly大throw

AF咁樣throw

我見到AF throw game既節奏了

仙炸、飛機、沙皇都出得

笑撚死
咁都仲想食

點解肥金唔比FAKER玩CARRY英?

開始Throw

Fly Gor real faker FAN

af呢波點輸嫁

聽講好多lck mid係faker fans
Fly一定係其中之一

3000血都唔打埋條巴龍佢

真係唔可以睇少afs倒水能力
諗起上次打drx又係咁

Fly屌你啦

Fly送溫暖 佢仲出左殺人書

成也牙fly 敗也牙fly

Ls又串9 af

Af又中風

真 個年IG根本唔洗靠BP 咩都架硬黎

咁早開巴俾佢打到冇曬血

是旦啦 有cuzz本身都唔掂 Faker 玩咩都一樣

fly 咁樣chok法

LM ,T1後期角多WO

俾faker玩咪贏
贏咪推唔到clozer上嚟打

azir ban咗

feel到af要throw了

今場係summer playoff外卡戰bo3
贏左打GenG＞DRX＞DWG
輸左打區域資格賽爭LCK Seed3

Baron 1v5

orianna有無被人ban

有個用賽恩虐烏爾加特既人
真係唔知有咩bp可言

唔打好過打啦 做乜要比T1有機會5050

banned

有
tf Ori azir akali

Master yi

ban咗

AF唔知想點 又唔係食埋佢又唔打

Lb ahri Corki Syndra 不過係唔會比faker玩carry英架

有
faker食四Ban
pick out meta LB 掛

但係果波都開左啦仲有kalista 唔會5050到掛

靠火龍魂算啦

好彩ban咋，faker summer玩親都輸

有kali都比人偷到我建議即刻投

不過真心肥金今次bp好差

首選sett又唔ban zoe

呃屎食

真 唔可以再冒險
雖然拖太耐對面都會肥起 但係都冇得揀 本身就無辦法完全壓死

Mid食4 ban
成隊ban pick仲咁廢

SENNA有咩勁其實

有個用aatrox沖入去一打五
差啲殺曬 其他人玩毛咩

morg或ahri是但一隻分分鐘賽果都無咁閪

比人nerf過

似反cup
後期Karthus Senna 好勁

根本犧牲精神換巴龍都worth

又火龍

維迦咁, 越後期越手長同痛

kalista個stack搶baron我記得好似nerf咗？
好耐無睇唔記得

睇下世一ad會唔會中風

大後期手長輸出都高

前期對線強

fly招血追住faker黎屌

牙FLY野野中 點玩牙

FLY玩ZOE真係好癲

其實都唔會比faker玩Carry AF洗乜ban

e

bo3?

support型ad 有補血 有cc 有加移速
拖到大後期都打到幾高傷

我覺得比kalista top陰咗
直接廢咗rene變咗中上jg都事前期

磨太耐, 團戰已經唔夠血打
就算食到巴龍都會俾t1 殺2-3隻
而家T1 個陣最想就係拎經濟去後期,
何況你JG又唔係高LV過人真係唔係穩食到

明明仲有NEEKO
FAKER有冇玩過
NEEKO 呢個版應該唔差架
打反開幾好

點解以前用黎比SUP食兵
而家又變返自己食
真心
唔識

cuzz同廢金講左想玩carry英做主角拎MVP

coach kim challenge: 我知你識玩carry英 但係玩工具人都carry到先至係carry

之前掉靈魂改過

有一段時間佢食兵既話 得1.67%跌魂率 而家有8點幾% 所以可以食返兵

跳錢裝改過

T1點岀國？ 教練又唔掂 又內戲戰

爆晒啲外塔先啦

雖然唔係meta 啫 但係呢場pick ahri幾好喎

依家個勢似拖到後期一波反cup

好似幾好玩隻野

內戰

早幾個版SENNA 自己食CS 掉被動率BUFF左到7.幾%左右

又笑冠軍教練
人地揸住TOP fit TS,rookie,JKL 好辛苦先拎到冠架
小心T1告你

afs妹下妹下

Ahri點好.....

完全唔夠傷，淨係賭招E中人?

依家正面打 af未必穩贏了
30分鐘 kalista zoe慢慢變弱

已經進入左妹妹妹既節奏 T1準備反CUP

本書0層想點

forbidden book

前期贏咁多十六分鐘先第一條龍仲要係t1拎

Zilean 唔會仲好咩

sucker

af lead7k妹乜

仲要拖多10分鐘T1先有得打
依加埋身實死

一係等巴龍有毒

BO3?????

咪撚choke啊fly

T1係咪捱住咗

Turtle1 vs afraid

當你pick renekton
你點會重揀隻farm型jg
canna 100% solo屌穿線？
真係當kiin流架咩

gg

你啱
af即刻打個1換3

咁都秒唔到

咩料？乜撚野engage

一定要咁開嫁WO

一早要打啦屌
要隻ez開

仲話埋身打

EZ 3招技打Rena 一半血

唔夠dam殺到個兩隻就另一回事了

ㅈㅈㅅ

今場贏咗嘅話
係T1救番肥金

不過唔會贏到了

捉到都唔夠傷

faker 盡力啦呢波

好心cuzz一早死撚左佢啦

玩撚完

咁都煮唔死mystic就真係驚訝D

T1

Mystic咁都唔洗死
痴線

完場啦

其實呢波faker開得靚

但唔夠傷係另一回事

ezreal個把流血刀broken到

玩死歌都係咁走

捉到都殺唔死

kim：zilean有傷害 不了

怕死既死歌

輸Faker

faker明明開得靚,其他幾件真係

LS: cuzz decision 怪撚到
點解唔去engage 製造輸出空間

有冇人allin咗AF羸

cuzz用死歌但係驚死

死歌唔敢行埋去死

成隊t1無傷

LS又屌cuzz

今場明明係Faker前期送

唔太清楚
哩個係bo5定bo3?

狗改不了吃屎

有faker都俾人打爆
爽死

T1 係咪第一次PLAYOFF輸?

放心下場上clozer

Fly最高傷

Renekton 25分鐘後巳經冇用
唔坦又冇傷

唉點解又要faker玩sett呢啲淨係開團嘅英

LS屌緊

t1 輸左係咪唔洗去WC? 肥金bp好差啵

TEDDY SENNA 真係冇場好野

開戰開得靚 但成隊無傷
死歌怕死係咩事

ezreal係唯一一隻咁樣比人開都唔會死嘅markman

今次真係完
咁樣秒唔到Mystic 都唔洗再玩

佢應該講個團戰 死歌死咗先勁

第一波FAKER打同閃都唔交係明顯想CUZZ 打2V2, 但CUZZ 食隻秋吉食到FAKER就死先過嚟

頭先波團戰

咁難得5個疊埋一齊都唔向前

肥金準備又屌faker

永續肥金啱架啦

GG

成條入哂

FAKER又破壞氣氛

傻鳩肥金

t1 下去

除左抵撚死都唔知講咩好

垃圾CUZZ

係 個下以為2打1熊
點知中路推完兵過埋黎
cuzz重食緊野怪

Fly Fly Fly

係咪有人呃屎食

oh

faker troll我大cuzz

好啊AF!!!!!!!!!! 2:1!!!!!!!!!!!
GEN唔洗打T1

BP廢到咁點贏

faker係唔係可以抄messi 2-8歐聯出局劇本

一撚定係faker自己揀, 咪撚屈好無, 賭身家, 一定唔撚係教練叫佢揀

得死歌

被人針對 搞到冇英用
唔再係以前既faker

Faker打輸fly

senna打EZ都RJ

本身b1 sett係想點

FLY>SHAKER

bo3
?

cuzz真係好撚廢

AF FLY JERSEY 找數啦

farm型bot+工具型mid+farm型jg+被counter型top=垃圾教練

隻死歌怕死向後咪冇輸出

上啊AF 一穿四

成隊迫害呀dead
換左dead另一隊咁

賽評隻喵

好開心

都話fly係未來之星嚟

喲喲喲 陰公豬囉

死歌死完開大先刷到傷

玩死歌怕死真係god

肥金bp又神

正式宣佈
反T1 反faker 同埋 faker fans 三贏
係T1同肥金輸

AF都贏唔到仲想出去柒

faker下去

bp應該就已經輸左
t1

想贏就比faker攞carry英啦...依家啲隊友冇carry能力唔值得用工具人

驚死咪撚玩死歌啦on9

TRASH 1同廢老 一齊返歸 都算有情有義

喂咪jer喇 分明係faker問題

揸撚住faker玩工具人

skt fans又要喊啦

b/p 玩到三線抗壓
再pick多隻farm嘅jg
世界級b/p啊kim sir

真

靠cuzz呢D工具人打輸出 蛇都死啦

AFS regular打到屎咁都贏

af最後ez呢個pick真係好靚

ls係咁屌cuzz

無得打RG？

我估佢想用rene保karthus個前期掛
佢ban埋jayce 但個kalista直接穿哂中上野

Faker食四Ban
The best ad carry Teddy 拎隻自己玩得最廢ge senna
仲要被人 outdrafted

唔拎LB打ZOE

有邊場唔係

faker呢場失誤都幾多

見到Teddy senna 都輸一半
仲要全線抗壓
pick d 咁既bp 仲係到話要改變skt 只打後期既風格

atlus隻貓成日都出鏡

cuzz走得最撚快 真係走住黎Q 之後唱R

AF今日表現超班
加上T1

LS 反cuzz

CUZZ KEKW

見到Faker個開戰以為有機
結果隻ez唔洗死就知無得打

又咪係輸Af

格硬開招w衝入去死完再r好過退後死再r不過呢個世一jg嘅諗法我比唔上

會唔會俾人告架？

精神MVP
世一ZOE

咁Last果下佢真係唔應該走嘅

t1 唔清隻jg sup 唔會有運行 就算出到去世界賽都係柒

skt係咪已經無緣世界賽/?

Sor 笑到Gap Gap聲
想睇cuzz輸出表
尤竟做緊乜

好耐無見過cuzz early pathing 咁奇怪
是咪比kalista top呢個pick撚

都贏唔到*

佢不嬲讚開Cuzz㗎

t1仲有冇得打wc?

係咪冇世界賽打？

LS引戰狗

skt係咪已經無緣世界賽?

FAKER學小花遞紙未

今次見到肥金柒 條氣順晒

屌 好多問題

其實已經4ban faker
個draft點解咁，定係唔關事

teddy隻senna廢唔係第一日既事

Lb 神唔敢出lb

肥金: 呢世人都唔想再打Qualifier

好明顯Cuzz捉住Faker隻手送First Blood啦
一睇就知

咁樣輸咗個門票走

牙Joe又要潛水

Regional 係咪唔會再有clozer

應該好難低嘅

一開波係上路掛機掛左成分鐘 笑4

到底肥金唸緊咩
S7 LZ 到 S10 T1
CUZZ呢條友有勁過?????????????

renekton強勢在夾jg gank 根本上殺硬
點解會去左保jg
kim sir腦裝屎？

公道講句，邊個會估到kalista打上

解散未
垃圾隊

見到faker 拎sett 同teddy拎senna就知輸一半
成個season佢地拎親都輸咁濟 仲pick

afs靚bp 知你faker冇英 4 ban mid
同埋kalista top fake左t1 2個ban位
faker真係拎黎counter tf only

LS係最撐Cuzz嗰個 都屌到佢咁

估唔到就係垃圾

cuzz係廢, 但bp佔大部分原因

本來T1拎第二種子既機會好大 點知晴天霹靂 輸俾AF

肯定係faker要佢食埋隻野怪先過黎打啦

ls明明成日都吹奏cuzz
雖然今場真係輸cuzz

無架啦 廢咪估唔到
唔識bp

kiin成日用

faker退役未, 呢隻老屎忽唔撚走, 後一輩好難發展

不過過到AF下場咪又過唔到GENG

你小心d 呢到好多faker fans

AF都打唔嬴 實過唔到GENG

很好 T1真係88左

已經好撚滿足

話唔埋再爆埋冷呢

你走先

faker真係應該要拎lb...cuzz拎sett做坦

人生3大幻覺之一
SKT要贏了

faker fans 唔屌得faker咩

一穿四

Wadid LS 垃圾明明係輸廢老faker

邊有得比
足球小花仲好撚fit
LoL 小花跌左唔少啦
不過大家D隊友,高層都係柒

好似唔係
LS都話個draft係靚
係Cuzz pathing 好差

Sucker收山啦

如果cuzz係後面faker一開個陣即刻唱大秒唔秒到？

4保1垃圾陣
呢個傷點打

又唔係teemo, kalista都估唔到??

見到faker輸係爽既
爽撚死

屌 今日買af有4倍

左扭右扭食zoe 招E

CUZZ最大失誤係前10分鐘 D PATHING

DRX GEN fans應該開心到傻

牙fly mvp

輸faker送first blood俾zoe

其實自ban Caitlyn我覺得好怪

T1係咪世界賽88

慘在比佢更嚴重既大有人在

戇鳩老屎忽食4ban
再拎到隻sett開到波靚團
你後一輩cuzz 仲係老母個閪未瞓醒

唔覺睇死肥金要佢pick sett

有加里歐pick

冇哂可以carry 既英

廢囉
有得用都唔用

點會冇英

最起碼LB仙炸都仲可以用

Faker今場係第二戰犯
俾牙Fly打到

爆唔到冷 最近GEN先屌爛AF mystic仲要080

T1 係咪要爭第三種子入worlds

成堆中路英89成有撚過

今日都冇人預佢地過到T1啦

咁多人問t1係咪無world

faker就算拎隻ryze 都好過用工具人啦

明明karthus 是佢pocket pick
結果個pathing 好似一個唔識玩karthus嘅人玩緊咁
Kalista呢個flex又幾靚

邊輪到T1份 搞好氣氛先啦

場場farm完 射兩下完game

呀金又亂pick

肥金最愛賽特senna 會俾你faker拎lb ?

更加證明T1依家幾撚廢
AD上面仲有3隊硬野

呢到都幾多faker惱粉, 屌你老母係faker自己無料唔敢拎carry英, 屈鳩教練要佢pick sett? 無撚野下話, faker最撚鍾意玩坦英中路躺分, 有睇佢直播就知佢咩料啦, 日撚日係到幫faker打飛機, 嘔唔嘔心啊屌你老母

Teddy廢囉
拎乜都輸線

根本未夠班
撚夠GenG打

係

T1自爆
DWG DRX輕鬆入世賽

算la垃圾賽區咪又係被lpl屌打

前期上路畀人壓到傻 佢似想去幫又幫唔到 搞到early pathing亂晒 第一波河蟹兩隻畀人食晒
不過三條抗壓線+隻power farm jg 我地呢啲人應該真係理解pro嘅bp

屌埋renekton同senna啦
冇撚用工具人

金仔帶隊係一定要打regional

Faker 已經唔敢操作啦

teddy攞cait都輸線ban鳩左佢好過啦

cuzz d pathing

CHING RIP

呢場戰犯一定係肥金

可以BP到錯撚哂，三路都輸

佢識唔識玩燼？

唔知faker腦粉會唔到係呢個po屈毛呢 LUL

teddy多faker700傷

akali？

輸出位交畀cuzz根本係一個最錯既決定

會，我而家就屌你老母

留名睇T1賴落班網民到搞到選手太大壓力

等千字文

faker又比垃圾隊友累輸

慘在T1 連AF都打輸

一輸d傻鳩就開始出黎

R.A.P

Sucker fans 好嬲好嬲

大家夾定錢搵6c

痴線點會估到kalista上路
咁都有得反
kalista top好耐冇玩啦
睇佢顯示regular season都係1w3l
鬼估到咩

等佢又分析下今次世一JG點CARRY法

咩坦英中路躺分
可摸耳cap圖睇睇

隔離po 個d即刻入哂黎
爽

咁既draft, 畀人捉path就預左, ez都捉到佢

你都是=,=

肥金：信我cuzz得救

有無ching已經取消左張上海高鐵票
無faker真係唔想去

你錯啦

「反」Fly個d笑到傻啦

u25= =

邊個揀pick我就唔知
但最近睇佢直播 好幾次都係yone/akali

Cuzz Faker 問題大過bp囉好冇

廢老spirt已經半隻腳入老人院,仲贏到cuzz

4.7K damage

啲jersey應該點買

鬧夠t1了
集氣支持飛仔好過

係..faker全鍾意用坦英

玩5玩

ching好勇敢
其實有睇都知 佢黎黎去去都係沙雞/corki/lb

師兄真係唔怕死

Ching睇開佢玩邊隻躺分英？

應該前期想counter gank
結果對面冇gank 就亂哂

咁易比你估到就你上去教bp la

有冇T1 局中人出黎分析下隊內情況

個個鬧T1同faker
明明係fly carry

其實冇話邊個責任，成隊就係垃圾

打緊交

曲啦

全部坦英

Ching打算買幾多件 去支持Fly哥

岩啊

直播就咩都玩 比賽就唔敢出姐

真係對飛哥改觀

迷Fly黨黨魁 隊長朗 開團買牙Fly Jersey未？

入到worlds最多八強

renekton比人counter都算
senna有乜柒用

yone akali坦英黎

等今晚天公地道同亞字頭分析完先

世一fly仲有邊個敢反

呢三隻坦？
同埋五場咖哩奧hard carry又叫躺分？

你講緊抖音B呀?

Fly >>>>>>> faker >>>> clozer就肯定ga la

no nexus blitz不丸了= =

佢柒咗波
但除此之外都好勁

faker 5 lv 送first blood真係on9, 想保住cuzz食兵都唔需要企個個位
不過認同上面有人講, 叫cuzz carry真係最錯決定, 跟住pathing + faker first blood一路錯落去

fly哥有playoff buff

笑左

屌sylas太撚坦打唔死

其實playoff跌隊drx落來regional真係隨時又畀t1碌入worlds

faker fans 睇到呢場輸都好爽

係我teddy哥廢姐 唔關隻英事

一件都幾貴下

呀fly出到世界賽一定屌打左手

前者潛咗水啦
今日成隊T1 連教練 都玩到屎咁

skt fans射唔出精好慘
有冇人夾錢幫佢地叫雞出火

fly有料
game 1前期扮廢 中後期carry贏game
game 2直頭成場送比你
bait game 3放隻zoe比佢carry

是 美中不足係g3唔係clozer

講緊比賽wo ching
係咪冇睇今個season?

屌你牙

尼到既人老閪都話估唔到就係肥金廢呀

G3 嚇到faker 都要玩坦

唯有屌路人出氣

今場t1輸比af係咪＝playoff 收左皮唔洗打？
仲有無機會出世界賽？

af都過唔到執柒咗佢啦

打regional

真係講乜都拎到galio出黎講
s7既事

我估skt fans不知幾開心
你應該講緊T1 fans

曲到圓

GEN豬 DRX 應該開心到癲咗

GEN星期五瞬間冇壓力

就黎講番s3同-___- 火影大戰

諗起faker fans boy氣急敗壞個樣就覺得好笑

其實諗諗下faker 豬左都好
贏左，呀金又招積

你肥金最撚鐘意屌你唔聽話唔跟ban pick
會畀廢老自己揀英？？？

可唔可以講下兩種fans有咩分別

同埋Kalista+牛都好正路姐

咪講左今日得t1同肥金輸

Faker今場真係幫唔落
不過好彩嘅係Cuzz一樣咁廢

贏了是自己Carry，輸了是隊友+教練問題，猜一個中路

最開心係迷Fly黨黨魁 隊長朗
瘋狂慶祝緊

GENG攞冠係咪gel得？ 冇左最大對手

快d星期日好過...
雖然今場結果冇人估到, 但ruler對mystic...完全唔睇好AF
上場fly都solo kill過bdd, 不過下路差距大到完全冇得救

更衣室潮文準備

聽講買緊jersey

諗起呀金個得戚樣就好嬲

sucker OUT !

往死裏打

AFsummer對big 3個紀錄係 0-12

我覺得
teddy撚唔掂caitlyn搞到要自ban (明明睇佢直播真心勁)
然後faker又撚唔掂zoe t1 pick 3唔敢揀
比afs pick 3拎到comfort pick

其實我覺得T1 輸9左仲好 反正之後都係玩9 Faker ...

btw Cuzz 同肥金到底咩關係........生死關頭四保一死歌諗住等佢Carry

t1依家點樣先可以入到世界賽?

唔識買

又屈faker fanboy氣急敗壞
faker faker fanboy不知幾開心

公平啲講Cuzz隻Karthus係好勁
不過今場唔知咩事佢同Faker都前期中風

佢關鍵果D 場真係唔拎carry 英
成日吹奏佢5場galio
BANG 最後果場揀caitlyn , 壓撚到RNG 唔敢出黎打

S7 FINAL 最後一場佢都係唔敢揀carry 英 , 出karma, 點知冇水銀比人捉

S9 佢有拎carry英, 不過自己鳩開/CALL, 比G2 打到仆街

呢個問題真係好大 輸左就唔敢pick 仲要浪費埋ban位 唔係就可以ban zoe

AF都輸出到去分分鐘小組賽就收皮

小花fans不知幾想t1輸

直播又點同打比賽

之前咪話geng入final t1就有second seed
而家係咪無

Mystic心魔應該係尺哥 s7 4強
到返咗黎LCK都無贏過

唔係有4個位？

想問下skt係咪仲有得去世界賽? 好似春季第一定係積分榜一二都有種子?

要GEN贏夏季先2nd seed

從來冇見過戰隊經理柒得過T1呢個

LOL界兩種最on9 fans:
RNG fans
faker fans

Msi第5場咪拎左囉
兩次都比佢用lb
跟住呢

DRX分會低過T1？

第1點已經冇可能
而家T1好低分

積分未必得？
dwg春第三夏座底第二？

你又知 你老母你現場呀 on99

唔係喎
T1 係一定要贏晒regionals
因為而家連DWG都高分過T1

我緊係知
但我真係寧願teddy拎caitlyn好過senna

你都on9

S7 final faker玩左5場galio hard carry
邊撚到有karma

今年T1同疤真係幾似
疤輸歐聯又係一堆依類comment

3個炸

係咪唔識分四強同決賽

DWG 第四
但更正：
T1 出世界賽只有一個方法
就係regionals贏晒

有Faker 有Teddy 唔揀.....揀Cuzz 做Core.....

佢隻死歌幾勁都好啦........正常人點都唔會揀佢做唯一輸出囉

skt fans = 小花fans

之後faker走去lpl?

Faker連Fly都輸仲唔退休

去搵番kkoma(哥狗)

T1 而家得110分
DWG DRX 120
GEN 110

T1 一定要贏regionals 先出到Worlds
換言之T1 最多只可以3rd seed Worlds

Sup無乜英好揀
要識玩又夾到

AF打到決賽輸咗 入到regional final都係要打kt

我覺得整體問題啦
由bp去到比賽內容
無謂又分邊個佔幾多%

第一場就同你輸左佢

同埋faker拎zoe都得架, 就算打唔中人得閒先中粒bubble, 都好過比左隻拿手英對面用, 下下中bubble跟住發揮到200%
不過冇信心就係冇信心(唔知係個人定團隊啦), 唔係個個都好似benji搶隻nidalee個下咁

drx依家坐底120分 已經高過t1 110分
依家唯一可能係 regional連贏2場BO5
然後入worlds打play in

BP一定最大問題

玩到三路都要抗壓

af summer 打頭4好似都冇贏過bo3,點知今日

DWG DRX GEN 都贏T1
T1 2nd seed已經冇望

屌原來我大KT仲有得打regional

又打稻草人

一開始已經bo3/ bo5

bp 2/3
成員表現 1/3

用clozer+ban TF咪乜事都冇囉

kim sir都幾勁
s8完 屌theshy唔受教
s9就屌nuguri自私
s10就屌faker影響隊伍氣氛

lck基本上有一季入過playoff，就有regional

傻閪Joe 唔俾人留言添
惡撚到

5050啦
teddy都係垃圾表現

其實諗返
自ban caitlyn依下真係好傷
始終caitlyn依隻英後期有一定保障
teddy前期爆唔到人線但後期點都有希望
T1 唔ban Caitlyn 又可以賭afs用一個ban ban Caitlyn
變相faker又多一隻英玩
當然係好馬後炮 但caitlyn真係唔明輸一場就ban

選緊

faker退落嚟啦 唔想再睇呢隊垃圾

記得開季T1引入kim 成班打晒J歡迎zefa走
而家變地底泥

今場由bp輸 執行輸 乜都輸哂啦
kalista壓到鱷魚前期直接收皮
再加埋faker條中路爆左
的確係被ben同精神坐爆 但爆左就係爆左
上中野被AF強姦
再加埋下路 撚唔掂senna既teddy

可惜屌果d多數都係t1 fans

有咩管理層柒得過T1
可以柒到唔俾人留言

梳頭佬係無辜

真 第一場仲要路西恩上 比人一直住

仲係好想睇佢輸

請夠律師就開番comment

中肯

前排屌佢個堆好多係faker fans
今日就唔知喇 joe仔都唔俾人留言

第一場冇ban caitlyn你用埋我都贏
你唔ban唔揀佢一定玩

Ching點買

game3原來無ban ashe teddy又唔pick

佢輸左既playoff就計係關鍵既場 ?
之前拎carry 打playoff 拎冠又無視既
都係playoff 喎

隊員 金教練 連埋啊joe全部都柒到喊睇到壞眼

告鳩d金主

其實唔揀caitlyn都冇問題 要ban果下大獲囉
人地af都夠膽唔ban 你teddy唔敢放出黎?

af真演員

所以我覺得t1應該係要pick caitlyn
雖然game 1輸咗

af summer打top3 ＋ t1
羸過一鋪game 就係贏t1

賴咩陣容 T1呢個陣比DWG KT 玩
20分鐘就打爆afs

認真問Teddy隻Senna有無贏過
廢到好似金牌仔咁

個BP真係癲到
1）自Ban Caitlyn
2）唔Ban Zoe
3）首選Sett
4）Pick Rene之後唔夠魔傷谷要pick死歌，冇得pick前期JG角強殺上路
5）pick Senna比Teddy

Teddy玩乜都輸線同隱形
嘥氣啦

有

開頭讚加cuzz係upgrade而家就屌到不得了

又話者anything but senna

kt

KT

恭喜t1 冇緣參加世界賽

講錯 係drx

第一場好明顯輸阿卡莉+柔伊路西恩歐拉夫無柒用
呢兩個星期勁多隊靠凱特琳贏後期

咪玩廢老smeb拎kalista十分鐘就手抽筋

總之你唔比faker拎carry就係垃撚圾b/p啦

有贏過 第二輪t1打af teddy都係拎senna
2比0

其實Faker 都唔係玩得好
依家個個攬faker都係T1 PR做得太差/做都唔做
ge後果

fly 個名只值12 usd

pick senna打算打大後期唔係問題 問題係嗰駕駛員撚唔掂

選手限制bp 即係廢囉
你勁既 人地自然會ban架啦

運費好撚柒貴

一齊找數呀

pyosik karthus應該嘛嘛

4ban左Faker

Dwg 就真 但kt⋯

不過chovy好鍾意用sett

問題係太多後期英

其實俾番Cuzz 用Sett打野....Faker 是9但揀隻lb又好 飛機又好.....起碼中上是但輸少一路先

Sett打 Zoe 我覺得好撚難打...可能我廢

睇下用韓文版訂 用buyandship會唔會平啲

唔洗又打下稻草人嘅
game 3 t1選手表現唯一咪可以讚下canna無輸kalista太多
其他包括faker都打得唔好
真係無諗過afs成季無贏過top4竟然過到t1

唔買呢件 呢件靚d

仲有機會

死啦好擔心DRX
嚟緊個bo5 贏就出Worlds
輸就要regionals打T1

係好難打

對線又贏唔到
線權又冇

87美金

DRX會驚T1咩

無得印fly 不了

除非AF贏到GEN

前幾日先輸完

有冇諗過ban akali係用黎保護kiin
唔係唔想比faker玩

除咗DWG 隊隊都驚T1㗎啦

呢個針對champ pool啦
其他英唔夠人打
隻sett係度派膠 唔知打緊乜

sett打zoe真係好撚柒難打架

可以多過一個原因嘅

比個drx>dwg>geng 等dwg落regional送coach kim落去得唔得

要避哂d 技難到仆街 Faker 到最後d cs 都唔知點得番黎

非燈 但GEN打AF 食硬

諗唔到dwg點輸

WHERE BUY ?

咁樣一定係最好睇
但DRX贏到一個bo5都偷笑

但佢係直送到香港定點 食緊飯無研究到

信fly者得救

咁你要問肥金
sett點打Zoe

原本都諗住t1食硬af

找數真漢子
差唔多夠買一件腳波波衫

係幾完美既 不過drx難d贏dwg
gen贏dwg都仲有d機

近戰打遠戰先輸一半 打zoe唔帶cleanse再輸多半 第一件裝仲要出火甲寧願捱打都唔駁fighter allin打贏mage

劇本幾好
但今季蛋黃上哂身 諗唔到佢地lck會點輸

前幾日嗰場唔計分就算啦

硬係有種感覺dwg係playoff唔會可以好似regular咁dominant...

你問faker點解唔拎syndra囉

得呢個排法dwg先有得打regionals 炸

香港玩唔到架

all 乜撚野in 打zoe 帶cleanse

GEN DRX 仲衰

個陣zoe 3/0/0 點都無得打
火甲起手都仲可以追下cs數
等後段開戰入場用

隻JG係死歌

好難fighter裝all in

睇Chovy 打啦
佢Sett打mage 都可以贏線

但而家Sett又nerf咗啦

成季都唔敢攞依啲carry 英

本身輸撚硬既線
捱打等死歌farm起打後期先最正路
T1本身個draft就係想咁
點撚知隻死歌自爆

唔係局內人好難知既
到底係faker無信心撚carry英
定係肥金bp唔俾佢用

Sett 都爆啦

屌 諗起Cuzz講I can carry張圖
屌你老母咁柒廢
Pick隻死歌都預咗你鳩farm
點知條jg path真係鳩嚟
得你一個輸出 打到屎咁
Carry條撚

3冠，無數韓冠

邊有可能唔敢用

係咪搞錯啲野 Faker俾Fly殺咗兩次

之前撚球女

nerf咗啦
連左手都唔玩啦

cuzz咁樣比人射死，運都輸埋

咪屈 人地有拎沙雞/corki/LB 好似得呢3隻

有心人人都係坦

5分鐘嗰度cuzz仲食緊隻蛙

俾人坐撚爆咗呀嘛
想俾死歌carry又carry唔起

corki 見佢次次用效果都麻麻
lb唔啱版本 仲要好多時一出錯就直接收皮
沙雞 隊隊都ban

佢今日好似無上水
賴低你一個

有無人可以講解下cuzz條path?

呢個思路唔太work, 岩岩臨尾faker開鳩ez果下之前, 差距得返5k, 本來都以為可以comeback, 但睇完場teamfight就知呢個draft呢個comeback思路唔work

First blood明明Faker送嘅

死歌肯死入啲可能work既

好似好多數據係sett對zoe上面
都係sett佔優

真定假.. corki咁都麻麻

個陣開得算靚
但無奈個下cuzz縮＋teddy隻senna未夠裝打dmg
秒唔到ezreal 被佢走甩就知個teamfight玩完

而家Sett nerf咗所以可能唔同嘅

送肥左仲想死歌1打5

first blood 咪唔交閃送出去
一個頭就叫爆?
之後voli sup搞mid 先真爆
定而家呢隻game first blood就叫爆線?

點會呀
champion kill
counter kill
cs ／ gold per minute
全部都係zoe贏

唔係有件裝可以疊技能疊到100層開大好啱死歌出？睇返原來無出

那有錢

呢度d人個個睇完第三場就屌faker唔記得佢第二場周圍走carry
睇咁耐faker都知佢玩開carry英 肥金成撚日迫佢用d工具人or唔岩meta既英 應該carry個d又做唔到野 結果就賴番落faker度

同埋如果家陣cuzz做call 佢用死歌點撚call 真係r爆頭

好多人屌Faker 扣閃...但我覺得閃左先on9 First blood 姐

本身已經唔係咩favourable matchup
送咗first blood已經完全對唔到線 輸勁多cs
次次鏡頭喺中路都見Faker殘血要B

Cuzz係玩到屎咁
但Faker都有份囉

有人死歌會出依件架咩
通常法穿棍/死帽

頭先係咪有人要睇輸出表睇下死歌輸出

sorry 印象流左
不過睇返 2020spring無用過
summer用得一次 8/2/6 贏左

喂 輸左就輸左架啦
重係到怪地硬咩
努力d 拎3seed啦

jungle好少出呢件 同埋ms對死歌無用

條友明顯9up la唔知佢有冇真係睇過faker用corki 次次都屌撚到對面喊 重用黎開戰

講到後一輩好撚勁咁

draft>>cuzz>faker

Karthus唔出spellbinder啦
出面具 死帽 金身 法穿

#570

我覺得三樣都差唔多
唔爭在加埋隱形+長期輸線Teddy
Canna 不嬲都表現最好
Effort 今日反而又唔錯

呢度啲人好多唔係就鍾意faker就係想佢死咁

呢場真係輸呢三樣 其他人都冇乜野

呢場都叫輸FAKER?
屌你中路個波 根本CUZZ 閃入人堆自爆都會贏
閃去後面比對面反打 ON撚99
仲有個垃圾BP柒撚到 三線都輸

本身已經唔係favourable matchup
送唔送first blood都係一撚樣
扣閃之後打支援force下好過
同埋你冇閃之後jg sup更加會搞爆你
呢個fb根本唔大影響

係嘅
因為都唔會對Teddy有期望
仲要第三場拎Senna就算啦

嗰波係Faker無啦啦同Spirit 換血
唔肯走 先中bubble

最大戰犯就一定係Cuzz
但Faker玩得差都係事實

係人都知唔俾faker carry唔係因為佢carry唔起
而係佢成日都係關鍵時刻暴斃
睇返上年g2打skt就知

個個仲以為佢S5/6 top fit 而家只係勉強算一線mid

2020 春季賽 5勝
剩係春季季後賽打gen bdd 極靈都係corki啦

又捉到個

想知世一ad Teddy到底有冇贏過線？

好彩冇迷Fly
等睇jersey圖

呢件辣殺上年已經比人睇穿外戰唔得 點知而家連內戰都柒

前幾場回春咗
不過係打廢隊

我都搵唔返自己話印牙Fly Tee

今日責任你八我二

死歌死左既話開唔到粒睪丸 所以唔會出

個BP揀成咁 三線都輸
要完美團先贏嘅陣 真係玩撚咩
下路永世唔會贏線 中路一時一時
依家CANNA唔贏線 T1都係等輸

CUZZ 8成 FAKER 2成好似係

無野 搵到了

見到第一場Teddy Caitlyn都可以輸cs
已經笑咗

啱啊睇吓game 2同game 3嘅分別

但faker d開戰真係世界級個下殺到ez真係逆轉

咪應佢啦 睇佢講野都知無睇

笑死 原來t1輸咗
Cuzz effort又做演員？